【試當真】係唔係全港最黃既Youtube channel?

有攬炒巴認證

搵女條片個刪剪片段仲好笑過原片
笑到

蕭生認第二邊個敢認第一

堅持左1x年直到死都要出片撚化中年人

Locker周圍都係啦

個名好怪, 你知架何?

佢哋係熱狗黎

你咩咩意思啊

睇完之後好鍾意個locker好期待佢之後出場

你冇坐過監咩？

估唔到攬炒巴都有睇

係咪唔記得左幾年前一夜刪哂自己啲佔中片仲channel 都消失埋

Locker中文名係咩？
係咪又係新演員？幾好戲

記得呀，所以呢？

當年CAPTV 後面係英皇....

講真佢當年行到咁前，同時黃秋生杜汶澤嗰啲前輩俾封殺，嗰兩位就話喺演藝圈上晒岸有少少地位同身家姐，遊當時仲係新演員，俾著你會唔會驚？ 萬一被封殺又係咪你養佢先？ 會淆都係人之常情，大家心入面知佢做過支持過咪算囉，駛唔駛咁harsh先？ 佢又未至於係講錯嘢做錯事啩。

笑到傻⋯⋯

問題係個掣度

出咗新片冇人講嘅?

笑死

吓，無人講咪你講囉，依家係咪老奉當我知有新片出啊

我都係多口問句姐😅

Locker嗰part笑到仆街

其他兩個唔知
許腎係親國屍啲論述
不過
親國屍啲論述還親國屍啲論述
熱狗衞星地圖炮鳩屌還熱狗衞星地圖炮鳩屌

出埋黃店廣告無得輸